阿嬌誓言不會像戲中角色般愚蠢「唔會被男朋友拍裸照。」

20041026【東方日報專訊】鍾欣桐（阿嬌）終於轉型成功，不需再演繹天真可愛的嬌小角色，變得成熟穩重。在新片《公主復仇記》中，阿嬌飾演嚴肅教師，可惜遇人不淑，被前男友將拍拖時拍下的裸照放上網。

不過，阿嬌卻誓言不會像戲中角色般愚蠢，她笑謂：「我真係冇咁笨，絕對唔會信男人嘅甜言蜜語，因為呢啲一定係美麗嘅謊言，更加唔會被男朋友拍裸照。我覺得如果個男人係愛你嘅話，點會捨得畀啲曬相舖睇到你嘅全裸照。若然兩個人係深深相愛，呢張裸照根本就冇存在價值，而家好男人真係好難搵！（咁你有冇男仔追呀？）我覺得愛情呢樣嘢好講緣分，遇到嘅時候我唔會刻意避開，總之而家呢個階段，我會努力工作，其他嘢遲啲先諗。」

此外，稍後阿嬌會與《公》片大隊參加東京電影節，她坦言心情興奮，希望到時可以見到萬人迷木村拓哉。

解block?

「我覺得如果個男人係愛你嘅話，點會捨得畀啲曬相舖睇到你嘅全裸照。」

因為陳冠希唔愛佢

佢冇講錯 係拍片唔係影相

陳冠希入咗落電腦姐

誰料你為了他可這樣不雅

真 點知而家變咗喺電腦睇到

隻鮑咁白 fail

整電腦個個衰囉，所以以後大家電腦有私人野未刪唔好拎去整

其實仲有冇人有全套原圖

有放左係dropbox